天氣開始熱

啲女女開始戰鬥格 好淫
好想沖過去當佢地條腿雪條咁奶

掛住黑絲

想唔想食我支牛奶樂？

唔係加「垃圾」就等於口賤

欣賞住白滑美腿先

乜來

垃圾癲婆

好好笑

又邊個7咗呀

係咪你

村口隻狗成日吠

即係你同鄉啦

隻狗我養架嘛